<a name="1" id="1" target="_blank">&nbsp;</a> <span id="1">&nbsp;</span><table align=center border="0"><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1.jpg" title="大纪元首页" alt="大纪元首页"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/3.jpg" title="国际新闻" alt="国际新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4.jpg" title="大陆新闻" alt="大陆新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/5.jpg" title="大纪元评论" alt="大纪元评论"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6.jpg" title="传统文化" alt="传统文化"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/7.jpg" title="生活消费" alt="生活消费"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/8.jpg" title="娱乐休闲" alt="娱乐休闲"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9.jpg" title="健康" alt="健康"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/10a.jpg" title="独家" alt="独家"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/11.jpg" title="头条要闻" alt="头条要闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/zt.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/13.jpg" title="专题" alt="专题"></a></td></tr><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><p> <a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#1" target="_blank">翻墙</a> | <a href="https://gitlab.com/Margrett45r/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank">神话</a> | <a href="https://gitlab.com/Daniellthg/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm" target="_blank">归途</a> | <a href="https://gitlab.com/Domenicgt4/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm" target="_blank">永恒</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm" target="_blank">回归</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm" target="_blank">江鬼其人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dimplesd3s/vdszt/raw/master/public/szt.webm" target="_blank">寻正道</a> | <a href="https://gitlab.com/Dietschefyf/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm" target="_blank">渐冻人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm" target="_blank">四二五</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm" target="_blank">世界小姐</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherellert2/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm" target="_blank">为你而来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank">无罪辩护</a> |  <a href="https://gitlab.com/Suan3728713/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank">终级目的</a> | <a href="https://gitlab.com/Curtrh8/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm" target="_blank">漫谈党文化</a></p><p><a href="https://gitlab.com/Domenicgyt/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank">九评</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloreswfs/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank">伪火</a> | <a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank">剖析</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank">旅程</a> | <a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm" target="_blank">义诉</a> | <a href="https://gitlab.com/Danieltge/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm" target="_blank">活摘调查</a> | <a href="https://gitlab.com/dtaxpmpji/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank">藏字石</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm" target="_blank">雪中梅</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank">歌唱家</a> | <a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm" target="_blank">奥运名将</a> | <a href="https://gitlab.com/Courtneyfgu/vdwm/raw/master/public/wm.webm" target="_blank">告诉未来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cyrstalwde/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank">清华学子</a> | <a href="https://gitlab.com/Corrinne3rg/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank">红朝阴谋</a> | <a href="https://gitlab.com/cyrstalet3/vdfy/raw/master/public/fy.webm" target="_blank">风雨天地行</a></p></td></tr><tr><td width="742"><h3><p><strong>中共分崩·各界评说</strong></p></h3></td><td VALIGN=TOP rowspan=50><a href="https://gitlab.com/Columbusr3/vdSY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018/raw/master/public/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gudianwu.jpg" title="神韵古典舞技巧表演" alt="神韵古典舞技巧表演"></a><br><a href="https://gitlab.com/Courtneyty2/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/9ping.jpg" title="九评共产党" alt="九评共产党"></a><br><a href="https://gitlab.com/Suan3728713/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/communism.jpg" title="共产主义终极目的" alt="共产主义终极目的"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dwightbhn/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weihuo.jpg" title="中共的伪火骗局" alt="中共的伪火骗局"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dierdre3rw/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/changzhi.jpg" title="古今奇观 藏字石" alt="古今奇观 藏字石"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/tianan.jpg" title="通往天安门的旅程" alt="通往天安门的旅程"></a><br><a href="https://gitlab.com/dwagmuqc66/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weilai.jpg" title="未来人的神话" alt="未来人的神话"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cyrstalfgf4/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ji-zy.jpg" title="中共罪恶的活摘" alt="中共罪恶的活摘"></a><br><a href="tie5756124/vdtzrs/blob/master/public/tzrs.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huozhai.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradfjd/vder3n_3VVJ/raw/master/public/er3n_3VVJ.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/4ke.jpg" title="一家四口死于中共暴政" alt="一家四口死于中共暴政"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradhm9/vdXmL0_0XDL2p/raw/master/public/XmL0_0XDL2p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-di.jpg" title="─弟妹相继死于中共迫害" alt="─弟妹相继死于中共迫害"></a><br><a href="https://gitlab.com/connieas2m/vdNG8l/raw/master/public/NG8l.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-sj.jpg" title="她们许多已经被中共迫害至死" alt="她们许多已经被中共迫害至死"></a><br><a href="https://gitlab.com/conroy6uj/vdwt6Y_vPhM/raw/master/public/wt6Y_vPhM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shuan-cxl.jpg" title="双城血泪" alt="双城血泪"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/wu-zbh.jpg" title="震撼人心的无罪辩护" alt="震撼人心的无罪辩护"></a><br><a href="https://gitlab.com/Classiedfw/vdvG2w_fwq/raw/master/public/vG2w_fwq.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/6c10-720.jpg" title="中共的迫害与掩盖" alt="中共的迫害与掩盖"></a><br><a href="https://gitlab.com/classie65q/vdO2jN_uD/raw/master/public/O2jN_uD.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xian-z.jpg" title="中共官员的选择" alt="中共官员的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/1400l.jpg" title="剖析中共造假" alt="剖析中共造假"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/425.jpg" title="万人上访真相" alt="万人上访真相"></a><br><a href="https://gitlab.com/Margenedfr/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/qing-h.jpg" title="被中共迫害的清华学子" alt="被中共迫害的清华学子"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connordgy/vdJZ5e_5Vusp/raw/master/public/JZ5e_5Vusp.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jian-z513.jpg" title="见证五月十三日" alt="见证五月十三日"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradtfdc/vd0iY/raw/master/public/0iY.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gongfu.jpg" title="功夫 寻道" alt="功夫 寻道"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/guangguimian.jpg" title="歌唱家人生奇迹" alt="歌唱家人生奇迹"></a><br><a href="https://gitlab.com/conradti6i/vdmjjy/raw/master/public/mjjy.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-jjy.jpg" title="名校精英的选择" alt="名校精英的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connorfb9/vdc4rB_QQbr/raw/master/public/c4rB_QQbr.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yin-lj.jpg" title="音乐之家的故事" alt="音乐之家的故事"></a><br><a href="https://gitlab.com/Zhai.Qiao.Ling.Shi571175/vdO23c_E/raw/master/public/O23c_E.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-hsf.jpg" title="平凡中的不平凡" alt="平凡中的不平凡"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#9" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yong-h.jpg" title="永恒的见证"  alt="永恒的见证"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/29/n3974789.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shang-lnz.jpg" title="善良女子被中共投男牢"  alt="善良女子被中共投男牢"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663449.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z3.jpg" title="警卫目击中共活摘"  alt="警卫目击中共活摘"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/7/n8177641.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z4.jpg" title="证人描述活摘恐怖"  alt="证人描述活摘恐怖"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/4/19/n2881569.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z1.jpg" title="揭开活摘器官黑幕"  alt="揭开活摘器官黑幕"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/11/7/n3077476.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-ks.jpg" title="马克思的成魔之路"  alt="马克思的成魔之路"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/10/n10381511.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/st1.jpg" title="关注三亿人三退"  alt="关注三亿人三退"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/21/n10237682.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-t.jpg" title="解体中共复兴中华"  alt="解体中共复兴中华"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/9/n2422991.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gao-zs.jpg" title="中共迫害良心律师"  alt="中共迫害良心律师"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/9/n10900044.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj1.jpg" title="三百多万人举报江泽民"  alt="三百多万人举报江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/8/28/n10672014.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj2.jpg" title="这些官员为何起诉江泽民"  alt="这些官员为何起诉江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/18/n2367165.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/liangan.jpg" title="海峡两岸的强烈反差"  alt="海峡两岸的强烈反差"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/10/n4593139.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jia-ndzl.jpg" title="加拿大总理的贺信"  alt="加拿大总理的贺信"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/6/17/n3289382.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xiao-wd.jpg" title="探寻真相兼听则明"  alt="探寻真相兼听则明"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/27/n10812623.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yindu.jpg" title="印度媒体报道东方"  alt="印度媒体报道东方"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10469652.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xie-j.jpg" title="不一样的海外校园"  alt="不一样的海外校园"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/5/n1669415.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/li-up.jpg" title="从大师到徒弟的传奇"  alt="从大师到徒弟的传奇"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/26/n9191512.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl2.jpg" title="亿万人与东方一本奇书"  alt="亿万人与东方一本奇书"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/27/n4020290.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zhen-h.jpg" title="大陆见不到的震撼场面"  alt="大陆见不到的震撼场面"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482910.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/dalu-sk.jpg" title="人心向善 大陆当初盛况"  alt="人心向善 大陆当初盛况"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/5/n10955468.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl1.jpg" title="追寻真理 这书讲什么"  alt="追寻真理 这书讲什么"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/fq1.jpg" title="下载免费翻墙软件"  alt="下载免费翻墙软件"></a><br></td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/6/n13728571.md#1" target="_blank">中国经济降至两年最低点 专家：或现最坏情况</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/6/n13728571.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/05/id13724874-GettyImages-1240081241-150x120.jpg" align ="left"></a>大陆财新传媒和中共官方前四个月的数据均显示中国经济下行进入2020年3月以来的最低值。专家对大纪元分析说，中国经济将进入最坏的情况，而坚持清零防疫政策会抵消当局试图保经济的其它努力。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年05月06日 6:31 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/5/n13727890.md#1" target="_blank">台湾专家谈“马某”事件及清零政策的经济黑幕</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/5/n13727890.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/11/id13354511-GettyImages-1236005082-150x120.jpg" align ="left"></a>近日，中共官媒报导一宗杭州国安部门抓捕了马某的案件，一度引发猜测是阿里巴巴创始人马云出事。消息一度令阿里巴巴的股价甚至相关科技股波动。针对此事，台湾专家吴嘉隆分析事件背后玄机，预料中共在经济下行之后，会大搞数据造假，并以疫情清零政策后果掩盖经济治理问题。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年05月05日 9:55 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/4/n13726877.md#1" target="_blank">美空军部长：中共正积极加强军备 以称霸世界</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/4/n13726877.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/05/id13726881-GettyImages-1240089534-150x120.jpg" align ="left"></a>美国空军部长说，中共试图取代美国成为世界第一大国，为了实现这个目标，正积极加强军备建设。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年05月04日 6:43 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/2/n13725178.md#1" target="_blank">分析师：Apple应将组装供应链移出中国</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/2/n13725178.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/05/id13725199-GettyImages-1390872135-150x120.jpg" align ="left"></a>Apple上周警告，中共当局的COVID-19封锁限制，可能带来多达80亿美元的损失，这相当于失去了一整个季度的iPad营收。分析人士指出，这间科技巨头应将更多产线移出中国，建立自己的组装供应链。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年05月02日 1:05 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/30/n13723818.md#1" target="_blank">钟原：中共政治局不得不讨论经济问题</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/30/n13723818.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/03/id13653886-GettyImages-1383711544-150x120.jpg" align ="left"></a>4月29日，中共政治局召开会议，分析研究当前经济形势和经济工作，承认“经济发展环境的复杂性、严峻性、不确定性上升”。目前中国经济的现状，迫使中共政治局不得不专门讨论经济问题，但仍然拿不出办法。
勉强肯定成绩反衬了经济困境
经济形势如此严峻，新华社的报导却先肯定了“成绩”，称“会议认为，今年以来，面对百年变局和世纪疫情相互叠加的复杂局面”，以习近平为核心领.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年04月30日 6:05 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/28/n13722161.md#1" target="_blank">专家：中共欲控制电动车供应链 与美争霸</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/28/n13722161.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/04/id13722167-GettyImages-1239417007-150x120.jpg" align ="left"></a>据一位美国议员和几位专家的说法，美中在电动车和自动驾驶汽车领域的竞争，可能正以一种前所未有的方式，决定着未来全球供应链的主导权。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年04月28日 1:10 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/27/n13721941.md#1" target="_blank">王思聪遭全网封杀 四千万粉丝账号一夜归零</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/27/n13721941.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/04/id13715563-86bdaabc5061d98b8a924fd22bf3de8f-150x120.jpg" align ="left"></a>万达集团董事王思聪的微博遭官方禁言后，4月27日其微博账号被彻底封杀，拥有逾4000万粉丝的微博账号一夜归零。此外，有消息人士披露，王思聪因“侮辱攻击”当局的防疫政策被警方逮捕了。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年04月28日 3:51 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/24/n13718976.md#1" target="_blank">分析：中共制造债务陷阱 侵蚀太平洋岛国</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/24/n13718976.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/04/id13720340-551703-150x120.jpeg" align ="left"></a>4月21日，所罗门群岛与中共签署的安全协议，引起美国及其盟国的广泛担忧。白宫警告说，美国政府将对中共在所罗门建立永久性军事存在的任何举动，表示重大关切，并会做出相应回应。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年04月27日 12:25 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/26/n13721336.md#1" target="_blank">钟原：习近平主持财经会议释放什么信号？</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/26/n13721336.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/04/id13721337-GettyImages-1240121406-150x120.jpg" align ="left"></a>4月26日，习近平主持中央财经委员会第十一次会议，研究“全面加强基础设施建设”，并称对“畅通国内大循环”具有“重大意义”，“要适度超前”，“既要算经济账，又要算综合帐”。过去数月，中共一直在宣传“稳”经济，但眼看要“稳”不住了，中共高层似乎开始释放新一轮大基建的信号。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年04月27日 8:32 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/24/n13719524.md#1" target="_blank">“复旦张维为被打”上热搜 网民为何叫好</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/24/n13719524.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/06/id12991932-v2-4904c-150x120.jpg" align ="left"></a>上海复旦大学教授张维为被打的话题日前成为网络热点，一度上微博热搜，甚至还有网民叫好。张维为立即间接辟谣。分析认为，张维为是个社会现象，“这次打的真不是个人……”......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年04月26日 7:06 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/21/n13717216.md#1" target="_blank">分析：莫斯科号沉没 或动摇习近平对航母信心</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/21/n13717216.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/04/id13717316-GettyImages-175375916-150x120.jpg" align ="left"></a>（大纪元记者林燕综合报导）《日经亚洲评论》资深记者中泽克二（Katsuji Nakazawa）周三（4月20日）刊文说，俄罗斯黑海舰队旗舰“莫斯科号”（Moskva）沉没对中共安全官员的思维产生了重大影响。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年04月22日 10:20 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/21/n13716653.md#1" target="_blank">揭江泽民卖国曾遭囚3年 程翔首谈入狱经历</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/21/n13716653.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/04/id13716721-dfe947e9cc1cbbde31f23de084b7e300-150x120.jpg" align ="left"></a>香港资深媒体人程翔在2004年撰文揭露中共前党魁江泽民与俄罗斯签订卖国条约，随后被中共以“间谍罪”监禁3年，十多年后他首次披露冤狱细节，又慨叹当年此事引起了国际社会的关注，“3年监没白坐”。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年04月21日 2:38 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/20/n13715933.md#1" target="_blank">分析：中国小城市房地产萧条 打击消费者信心</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/20/n13715933.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/04/id13715956-GettyImages-1236635674-150x120.jpg" align ="left"></a>据路透社报导，中国小型城市正广泛面临房地产衰退，这不仅侵蚀了数千万个家庭的财富，对中国消费者脆弱的信心更是一大打击，进而抑制了一般消费支出。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年04月20日 6:27 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/20/n13715671.md#1" target="_blank">专家警告不要低估中共扩充核武库的威胁</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/20/n13715671.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2012/11/1112021256282519-150x120.jpg" align ="left"></a>一位专家表示，中国共产党正在扩充核武库，试图以此削弱西方，并按照自己的想法建立新的国际秩序。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年04月20日 12:29 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/19/n13715408.md#1" target="_blank">【中国观察】香港会成为中共攻台基地吗？</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/19/n13715408.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/01/id13497208-1208021512072519-600x400-150x120.jpg" align ="left"></a>中共近期就其“国安日”连篇发文，在罗列所谓国安问题时的标准表述是“涉港、涉台、涉疆、涉藏、涉海等”，将香港放首位，引发外界关注。而有关习近平一旦攻台，香港也将被作为军事基地的说法也被提起。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年04月19日 11:44 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/16/n13713135.md#1" target="_blank">【中国观察】上海生乱 孙春兰李强甩锅？</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/16/n13713135.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/04/id13706605-GettyImages-1239661563--150x120.jpeg" align ="left"></a>观察家认为，中共二十大前政局微妙，孙春兰和李强表态背后，隐藏着中共的内斗暗涌和统治危机。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年04月16日 8:42 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/14/n13711268.md#1" target="_blank">专家：中共加大支持缅甸军政府 威胁印太稳定</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/14/n13711268.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/04/id13711269-GettyImages-1239538529-150x120.jpg" align ="left"></a>国际安全专家指出，在乌克兰危机之下，中共正加大对缅甸军政府的支持。专家警告，东南亚各国可能迫于北京的压力承认该独裁政权，这将威胁美国在印太地区的长期承诺。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年04月14日 2:19 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/13/n13710353.md#1" target="_blank">美智库：中共海军借国际造船订单推现代化</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/13/n13710353.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/04/id13710361-GettyImages-673112542-150x120.jpg" align ="left"></a>根据一份新报告，国际上对商用船只的需求，正推动中国海军的发展。该报告发现，数十亿美元的外国造船合同，可能被北京用于资助建造新战舰。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年04月13日 2:28 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/12/n13709636.md#1" target="_blank">【中国观察】中共建统一大市场 重回毛时代？</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/12/n13709636.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/04/id13697869-000_327P94C-150x120.jpg" align ="left"></a>中国大陆疫情全面爆发，当局大肆封城，物资无法有效供应等乱象频出。中共日前下令，加快建设全国统一大市场，引发重回毛泽东时代的质疑。有专家认为，中共的所谓统一大市场，确和过去的统购统销类似，会带来诸多问题。不过也有专家认为，中共现在不可能再回到计划经济时代。那么中共建统一大市场的真实原因是什么呢？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年04月12日 6:04 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/12/n13709645.md#1" target="_blank">杨威：中共发“内循环”文件 担忧被脱钩？</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/12/n13709645.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/04/id13709658-GettyImages-1239824118-150x120.jpg" align ="left"></a>4月10日，新华社公开发布中共《关于加快建设全国统一大市场的意见》，再次提出“国内大循环”。新华社称这是“抵御外部不确定性”的“一个很好的支撑”。同日，中共外交部忽然对北约提高了对抗的调门。看来，中共担忧被脱钩，又不得不重新捡起了“内循环”的口号。
听新闻：

 (function() { var qs, js, q, s, d = document,.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年04月12日 2:59 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/9/n13706777.md#1" target="_blank">【十字路口】透视共产党 北京致命罩门是什么</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/9/n13706777.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/04/id13707082-1818ae2e6174309bbfca0b70d8d04c4b-150x120.jpg" align ="left"></a>在中国的朋友们都知道，从小到大啊，经常听到“没有共产党就没有新中国”或者“爱国就是爱党”等等诸如此类的话，而且在中共党章里，一开头就宣称中国共产党“代表中国最广大人民的根本利益”，好像在告诉人们，中国就是中国共产党，所以爱党就是爱国、爱国就是爱党。但真的是这样吗？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年04月10日 4:06 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/9/n13706121.md#1" target="_blank">【中国观察】习近平封城 李克强“救火”？</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/9/n13706121.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/04/id13703138-GettyImages-1239658010-1-150x120.jpg" align ="left"></a>中共当局在新一波新冠疫情来袭后，再次采取严苛的清零措施，其中最大城市上海封城已超过一周，还没有丝毫放松迹象。这除了在民生方面造成次生灾难，对中国经济的负面影响已经呈现。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年04月09日 10:50 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/9/n13706200.md#1" target="_blank">钟原：李克强急开座谈会 透露中国经济困境</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/9/n13706200.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/03/id13639453-GettyImages-1384112720-150x120.jpg" align ="left"></a>4月8日，李克强主持召开经济形势专家和企业家座谈会，重复了“有些突发因素超出预期，对经济平稳运行带来更大不确定性和挑战”；又说要“保障交通主干线、港口等骨干网络有序运行”；研究支持“受疫情影响还贷困难的消费者”，“稳外贸稳外资”等。李克强急切地召开座谈会再说实话，显示中国经济正遭受严重冲击，中共则束手无策。
闹哄哄的中共两会白开了
一个月前的中共两会，数.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年04月09日 1:57 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/4/n13695518.md#1" target="_blank">楚一丁：让西方困惑的中国未来</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/4/n13695518.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/04/id13695527-new_GettyImages-1237951416-150x120.jpg" align ="left"></a>西方之所以看中国的未来如雾里看花，不外乎两类原因：一是用看西方资本主义市场经济的目光去分析中国的经济；二是还放不下对中共的所谓政治体制改革所抱有的幻想。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年04月09日 6:00 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/8/n13703576.md#1" target="_blank">外媒：中共利用AI软件 强化监控个人</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/8/n13703576.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/04/id13703592-GettyImages-1166233087-150x120.jpg" align ="left"></a>中共当局正在升级监控工具，利用人工智能（AI）对收集的民众数据进行分类，使追踪个人更加容易。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年04月08日 12:43 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/3/30/n13684346.md#1" target="_blank">应勇卸任湖北一把手 美分析师：是条大新闻</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/3/30/n13684346.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/03/id13684846-GettyImages-1128820855-150x120.jpg" align ="left"></a>观察人士表示，围绕中共二十大人事变动，近期最大的新闻应该是湖北省委书记应勇卸任。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年03月31日 12:36 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/3/29/n13679833.md#1" target="_blank">【名家专栏】击败中共 美须专注五大领域</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/3/29/n13679833.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/03/id13679860-GettyImages-1052877572-600x400-150x120.jpg" align ="left"></a>为了应对中共的威胁，美国国家反情报与安全中心（NCSC）将以下五个关键领域列为优先事项：人工智能、量子计算、生物技术、半导体和自主系统。

根据NCSC最近的一份报告，这五个领域“产生的技术可能决定美国在未来几年内是继续保持世界领先的超级大国地位，还是被战略竞争对手超越”。
听新闻：

 (function() { var qs, js, q, s.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年03月29日 10:24 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/3/28/n13677601.md#1" target="_blank">专家：中共将南海全面军事化 威胁区域安全</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/3/28/n13677601.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/06/1901292122052378-600x400-150x120.jpg" align ="left"></a>安全分析人士表示，南海岛屿军事化是一个重要标志，表明中共希望主宰该地区，并向世界各地发出信息。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年03月28日 1:28 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/3/26/n13674272.md#1" target="_blank">学者：中共实力渐衰恐更激进 需慎防台海危机</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/3/26/n13674272.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/12/id13458422-A4-11-600x400-150x120.jpg" align ="left"></a>美国外交与国防专家表示，由于人口老化与资源不足，中共政权很快将走向衰退。然而，面对不可避免的停滞与困境，北京可能变得更有侵略性。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年03月26日 7:04 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/3/21/n13662267.md#1" target="_blank">中共陷孤立 王毅拉非洲国家谈俄乌战</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/3/21/n13662267.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/09/id13222288-GettyImages-1158767215-600x400-150x120.jpeg" align ="left"></a>中共外长王毅周日与三小非洲小国会谈后，就中共在乌克兰局势中陷孤立，称反对强逼选边站队，又称和“非洲好兄弟”有“共同语言”。专家认为，中共的独裁体制注定它和正常社会的国家不协调。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年03月21日 9:20 PM							</td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5779_6.md#1">上一页</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5779.md#1">1</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5779_2.md#1">2</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5779_3.md#1">3</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5779_4.md#1">4</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5779_5.md#1">5</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5779_6.md#1">6</a>&nbsp;&nbsp;7&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5779_8.md#1">8</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5779_9.md#1">9</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5779_10.md#1">10</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5779_8.md#1">下一页</a></h3></td></tr>
</table><div align="center"><h4>手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：</h4>https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5779_7.md#1<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5779_7.md#1"><img src="https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=240x240&choe=UTF-8&chld=M|2&chl=https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5779_7.md%231" title="分享本文章"></a><br>原文地址： <a href="https://www.epochtimes.com/gb/nf5779_7.htm">https://www.epochtimes.com/gb/nf5779_7.htm</a>    （国内需<a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#8">下载翻墙软件</a>才能访问）</div>
